月黑高飛The Shawshank Redemption 係西片史上最高分，咁港產片大家覺得係邊套

我覺得係英雄本色

喜馬拉雅星

少林足球

伊波拉病毒

花樣年華

BBC 21世紀百大電影第二位

無間道啦，可一不可再

國產零零柒

無間道

我想知佢係咪香港第一套港產片比荷里活買左版權翻拍既電影?

無間道

完

三五成群

賭俠大戰拉斯維加斯

十年

腦海第一時間諗起既係無間道

第一位係《穆荷蘭大道》
老實講真係唔識欣賞

超級學校霸王

龍咁威

我揀春光乍洩

月光寶盒

無間道點輸

呢套以後都搵唔到另一PAIR 男男可以拍到嗰種味道

家有喜事

一定係無間道

冇人講霸王別姬?

呢套我諗前前後後睇過接近三十幾次